中咗武漢肺炎應唔應該申報去過書展？

書展D書有冇獨立包裝？
冇獨立包裝唔放心喎
人人都揭過D書
唔通一頁頁咁拎去曬太陽消毒咩
武漢肺炎仲要耐高溫

書展星期三如期開幕喇

竹君：XYZ號病人去過書展，相信係接觸受污染書本感染（設計對白）

其實我發覺
商業疫廈疫店佢係好想你唔好提佢個名
而且條友中招亦任佢講無法fc
有手足中招，應該識點做